大家可唔可以對前線好d......

RTHK訪問被捕義士，佢話佢願意做前線心態係唔想有「前途」既人去犠牲 所以捨身成仁
佢話佢唔介意做犧牲者，但我地好介意......

佢最唔開心係口講「齊上齊落」但現實係大難臨頭各自飛，感覺被背叛......

半勇武/前線/和理非 可唔可以「Q」實最前線或者捉實前面書包

大家幫推： 捉實前線 齊上齊落

利申：非冷氣軍師

818 2點 維園見
大家一定要出！

捉實前線 齊上齊落

8.18 幫手推呀屌你

818

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble

佢地以家玩私家車跳車突擊 真係難啲搞
咩群眾心理準備都無

齊上齊落

捉實前線 齊上齊落 只適用於大型對峙

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

善良既人點解會咁慘
垃圾政府害嫁

推

係我地對你唔住

香港人應該保障返呢班挺身而出既人

一個都不能少
對唔住巴打

817.818

Push

講得好好 究竟我地想要點既香港

推 好洋蔥

冇人理。。。

捉袋可能會甩，捉皮帶果個位更加好

up

推
睇多幾次條片學點救人

對唔住

818見

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

大家可唔可以對和理非好D?
可唔可以唔好開口埋口冷氣軍師?

捉實每一個 齊上齊落

冷氣軍師係食花生

和理非係和理非，仍然可以勇敢同付出

有冇人話陳伯冷氣軍師？

啱呀

勇武值得尊敬

願意嫁比前線
利申hehe

佢有段講警察

點解警察既價值觀仲停留係有人煽動

明明煽動市民出黎既係政府

到底點先可以逆洗腦番佢地

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

錯曬喇 企疏d 比條路黎跑仲實際啦

可唔可以做到一人被捕 十人上前
前線真係犧牲好大

728

點解會話警察對佢好友善.......呢點有d奇怪..

而家班狗成日混入前線企圖分化，甚至唔知會唔會班企係前線會比隔離嘅鬼隊友偷襲同拉。

唔好講咩，譬如打機明明你見到隊面敵軍或者BOSS就係前面，而你覺得你同你嘅隊友一齊係夠頂嘅，但呢個時候你身邊嘅隊突然之間走咗，而導致你守唔到，你都會灰啦，就算係打機打ONLINE GAME你都會鬧，更何況，呢啲係實實在在嘅攻擊，你亦唔知你嘅身體比呢次打殘之後下次仲可唔可以或者要再幾耐之後先至可以再企出黎，現實嘅絕望感係更加重。

鬼嘅問題係要警惕，如果真係好明顯嘅時候可能真係需要將鬼剔出黎防止被內部擊破，但係對於真係有義氣嘅隊友，大家真係要寛容啲體諒下佢地有情緒，因為佢地長期作戰壓力好大好需要大家心理上嘅支持。

當然你唔係勇武體格可能無咁好，可能係會拖累人，危急時可能真係要走，但唔好忘記當你地走唔到嘅時候，你走嘅時候跌低被圍嘅時候，係咩人會走返轉頭或者衝黎救你脫離險境。如果佢唔肯走，諗下自己同周圍嘅人可唔可以盡可能保護到佢地令到佢地受嘅傷害降低。如果佢地係面對對方進擊，而想擋住係前面盡可能爭取機會比大家走嘅話，能力所及嘅範圍裏面係更加需要拉埋佢地一齊走。
係現實裏面大家都係一個人，就算體格差再遠都只係幾十KG嘅分別，唔係話動漫電影咁一句「你地走先，我無事，我可以拖住佢地」就一個人勁到可以頂住十幾幾十個人甚至阻到佢地一段時間。

而且大家都大眼睇到班狗拉到人係點對佢地，就算再偉大心理韌性再好，一方面比自己友離棄一方面比班唔係人嘅人施虐拳打腳踢，將心比己，你仲可唔可以出黎笑住咁講話「唔緊要，好小事啫」

烏克蘭都有前軍人教路，何況香港人？

香港人打得飛機多都腎虧，打機就叻，邊識打交。啲手腳幼到營養不良咁，男嘅一七幾，女嘅俾盡一六幾。跑兩步又氣喘，啲gear又廢。

無練習，突破唔到心理關口，始終都係走嘅人比打嘅人多。你估啲死警犬本身就咁狼？都係有訓練，都係有建立到個信心，先會行出嚟（質素低，因為大家都係讀書大唔係打大）

由雨傘到612後已經咁講，但無專業訓練，基本上我哋好難更上一層樓... 唔識打都要有健康體格先，唔係話瘦就唔好，都唔係潺到咁發夢啲前線個個都奀挑鬼命，14幾嘅女仔都有

喺有限嘅時空，做最多嘅嘢係香港精神。希望有人搞啲軍事訓練係啱香港人訓練

要救人！

其實如果大家勇敢啲，好似機場嗰日咁，幾個對一個警賊已經可以唔洗被捕

冷氣軍師係有諗法 不過齋講唔做
和理非係親善大使 善於爭取更多群眾支持
好大分別

我啱啱都睇完 心裡百般滋味

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

捉撚住 一個都不能少

一個都不能少

可以！
推

818
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

捉實前線 齊上齊落！

救人呀屌

尊重前線!

到底有幾咁愛香港 同時又幾咁失望幾咁悲憤
先會自稱「爛頭卒」

前線

728德輔道西係一單好令人不幸既街道黎

致勇武派:
你唔救佢 佢可能就係下一個爆牙嘅人

致所有人:
義士唔係Condom
佢地要承受重大嘅法律風險
大家籌旗捐錢打官司又好 提供物資又好
盡己所能幫下佢地

因為太多人濫用齊上齊落迫人走先無人再講呢句

唔好唔開心我地係到

屌而傢先講冇左幾多前線
壯大d個膽先好上前啦，一有事就跑走
利申：甚少有人捉我背囊

睇定教學

我話你知，每次上完前線都比你地屌，我幫你地檔蛋，返到黎開連登就係屌9班前線勇武，宜家講到明和理非遊行割蓆勇武既，我同班手足都決定唔出，等你地放落道德觀念先啦，預咗俾你地屌，隨便負評

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

818 維園集會見 純和理非

問佢點解被捕
扮明白佢引佢落口供咋屌

好感動

佢話因為自己讀書唔叻，所以犧牲自己前途無所謂，因為唔想讀書叻嘅人俾人拉

佢係俾人告暴動呀！

希望大家都可以無條件肯定自己的價值，無人係棄子
希望終有一日可以唔戴gear多謝他們

其實我都唔明
連登咁差多人，點都有啲人練過 MMA、BJJ、泰拳、kick boxing 之類卦？
估計打過下比賽嘅都大有人在
硬係無人帶頭開個強身體育會嘅？
成日話臨急抱佛腳唔得
唔做就永遠都係臨急抱佛腳架啦
開咗個頭，今日無用，過兩年三年總有用
就算真係臨急學，點都有啲嘢學咗有用
例如練跑練氣、比人擒住點樣應對甩身
有無師傅出嚟講兩句呀？

睇完喊咗。。

我唔要你地做爛頭卒啊
我要你地一齊平平安安全身而退

唔夠膽直面畜龍既手足真係唔上去 你背住佢走真係會害死身邊啲手足

你都要肯走先得㗎

818！今個星期日！

齊上齊落
不被捕 不流血 不割蓆 不篤灰 不分化

佢好明顯入世未深，仲信警察

今日三點紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

尊敬前線

感謝前線👍👍👍🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

大家有狗沖都唔好即刻散，保護前線撤離先

感謝前線👍👍👍🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️ 加油💪💪💪

點解成日要諗住逆向洗腦
一啲唔會支持你嘅人？
逆向ig/微博向大陸人洗腦
又逆向向警畜洗腦
呢啲人支持/唔支持
有無咁撚重要？
我哋自己手足都未照顧好
啲外人就花咁多心思

其實我地企咁前 真係拎條命出黎博
希望大家明白我地
和理非既咁多位手足
好對唔住 成日係前面屌你地唔上黎
希望之後既日子 我地都可以合作無間

可以搵我呀
話明手足
我唔會放棄

818 幫手推

捉實前線 齊上齊落
幾多人去 幾多人走

前線付出係最大最危險
對住班亂開槍黑社會

成日都講架啦 成撚日話咩齊上齊落 到有事果陣你班仆街齊落咪叻lor

你都on99 和理非係會出黎 冷氣軍師直頭出都唔出 你到底係咪冷氣軍師

人格高尚嗰啲叫義士 唔係叫「爛頭卒」

我地要做前線嘅大腦

因果由國，容港治己。

爛頭卒係差佬

前線係劍

和理係盾

無前線俾壓力畫面

就唔會有後面既言論戰

前線唔係用黎犧牲

犧牲左就無然後

如果真心齊上齊落

前線就要每次都全身而退

721 85 811
818見

對唔住 巴打

不過冇心理準備就唔好行咁前

818維園見

捉實前線 齊上齊落

818 和理非

818 維園見

冷氣軍師關和理非咩事啊
冷氣軍師係直情唔出黎，次次都喺屋企涼冷氣喎
涼下冷氣講下野就當係和理非？

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

如果情況需要捉實前線，咁換句話講即係同畜牲對峙緊

push

唔敢企前，買裝俾前線買到自己就快破產
呢兩日見到大家好多錢撳好唔開心
仲要腳傷左跑唔到更加企唔到前
到底仲可以幫到啲乜
就快嬲到_警

前線要企好鬆 咁先可以全速跑走，試過好多次想退個陣冇位

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

捉實前線 齊上齊落
對唔住 728 我夢遊到德輔道西，見到得幾個欄，比起出面干諾道西有水馬做陣線，真係唔掂。跟住仲有兩個冇帶口罩嘅阿叔叫前線將個欄放前啲 話”放咁後嚟把L鬼 放前啲” (其實本身已經放好前，得半條街嘅距離，依家諗返起都唔知係咪鬼) ，我怯唔敢叫前線唔好，驚嗰啲阿叔起哄，我6點幾就走咗。巴打絲打真係好對唔住

一定要撤銷所有抗爭者控罪

對唔住

Ps 818聽日見咗先

Pishhh

818！

612 721 811
818遊行

真 齊上齊落

齊上齊落818

拉埋佢地走！！！！

當然按現埸環境而定 如果前線人唔多 後排又冇人 咁梗係跑

但有時候後排勁多人 就要捉實大家

今日紅土呀

817
818

外國抗爭者教落
千祈唔好背敵
要退都係望住敵人咁慢退

不如叫前線多啲解釋自己做乜嘢仲好啦

次次俾人質疑，仲話自己好大犧牲，又用啲口號「不割蓆」、「相信前線」夾硬壓落去

真係要齊上齊落，就要互相有溝通，唔可以我話想點就點，你唔支持我，就係對我唔住

除咗你自己老母，唔會有人完全無條件支持一個人

Yes!

無條件支持有咩問題，你有冇見過狗認錯？

你自己要同黑警睇齊，完全冇底線，你隨便

冇幾多人會陪你地癲，事實上個運動亦越來越少人

群眾唔需要同你公開割蓆，佢哋只要用腳投票，唔再行出嚟，又或者面對男士，唔同你哋嘅行為辯護（又或者根本辯護唔到），人數上、輿論上都輸嘅話，個運動就已經可以玩撚完

面對*藍絲*

你地聽住 捉實前線！

Love you
Bless you

8.18

推818

818 前線都一樣係手足

前線為我地犧牲咁多 我地唔可以俾人帶風向走去屌前線

[思想核彈，勇武出路]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

無條件支持前線！

拉實前線 齊上齊落

有沒辦法每次都教大家捉實或者走時提前線
每次都有一批批新手
可能唔識一齊走同救人

啱啊 前線真係食彈中彈被捕都無所謂 出得黎真係有曬心理準備
唔好再有仆街圍爐玩分化割席就唔該曬咁多位

申利:8.18帶full gear出 唔係話要衝你地唔好捉鬼

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

香港有你地好幸福

乜宜家得一個香港人咩？

齊上齊落呀dllm

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

我發夢次次都有捉住格黎個個
但我唔係最前
辛苦晒各位最前線嘅手足

無論如何都要捉實前線 一齊上一齊落

齊上齊落唔想再有前線做犧牲者

齊上齊落
一起回家

今日見
818見

捉實前線 齊上齊落
818 民陣維園集會

勇武唔好再死衝仲好啦，啲狗都已經暗角開槍，敵在暗我地在明好難玩。玩刺客教條online啦。風險最低，性價比高。

捉實前面真係緊要
尢其有陣時你都知後面好逼跑唔郁
點解唔試下捉實前面果個呢？

都已經有人幫你擋枇，你只需要捉實佢姐，你做得到嫁！！

當然

不割

推，真心講，勇武只會越捉越少，真係唔好再係前線鳩衝。做更多有意義既野，禍及妻兒，麻包放工。遊行既野交返比和理非

真係想保護前線 起碼每人帶一袋仔既小硬物啦
掩護到勇武 又幫到跑得慢既和理非爭取逃跑時間

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

同你一齊唔走咪鬼黎 跟住捉你
銅鑼灣先有人為左救鬼俾人拉
救又死唔救又俾你屌
唯一破解就係未怖防之前轉場

建制派個班人既嘴臉好噁心

一路都有健身group 好多義教 你試下係連登search下先

咁就好
我唔係個個台上晒，唔清楚
有健身谷就大大力咁操喇
如果唔止健身仲有搏擊嘅話，最好平時練習下對打
唔係話要打犬，係練大啲個膽

你講既野乜柒都有

唔想大家捉鬼捉錯佢地

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

都好喎,話唔定捉到個係黑警呢